咩工最適合毒撚做

唔洗搞太多人事關係，地位高低睇能力唔需要擦鞋
暫時靜係唸到醫生、IT

看更

醫生要好高溝通技巧

Programmer
但你要對住其他Programmer
有啲好撚串

會計

之前間公司
有條友直頭帶住耳機做野

工程

做倉 跟車搬運 地盤

地盤，技工，只有男人，較少女人，男男之間易溝通

毒撚做地盤就67啦
地盤佬最緊要吹得先有多啲野接

mo

有d毒撚不擅交際,
我有同事都係咁
人地同佢講野佢可以完全唔望人繼續望住部腦,比人感覺好撚串

莫非毒撚真係唔適合職場？

毒男

技工都係，9下9下咁，想搵人幫手都冇人理你

IT

庇護工場

掃街

It
低級機電工程師

我名

做管理果班要有良好溝通先夾到野，做前線果班又係要溝通先做到野，除左部份室內裝修，地盤真係無乜野可以一條友做晒

晚間果d最好做，成日見屋企樓下d夜間又訓覺又玩手機

ACO, AP2

司機

Trader

工程＝毒撚依個諗法真係害死人

programmer溝通能力唔掂
真係預成世dup code
跟住40,50歲比人炒都得

警察

我

咩黎

毒撚想做ptbf都唔撚掂。。

it

真 未見過公司d人係柒下柒下咁
連簡單溝通都做唔到既1st in就比人screen走左啦

做雞

掃地

it 我覺得唔係
有時 d 野要同同事甚至同客夾
我諗都係得 lab data entry 保安或者其他做 d 好簡單嘅野嘅工

home trade就得

不一定 毒L 我既定義係內向only 不是沒communication skills

洗廁所，倒垃圾

毒撚做倉應該得掛
不過毒撚真係未撚做地盤，唔氹得班師傅/老細開開心心 佢地一定唔會教你野/俾啲好路數你

巴士佬

地盤佬

代練

倉

audit

laboratory 化驗師

都唔係指呢啲，大家毒撚點會唔明？

係佢覺得自己掌握咗某啲技術，佢識你唔識咪囂
好似動漫台啲人對套漫畫熟到識背，你講錯少少細節就叫你重睇咁
有hard skill 但其他能力soft skill 英文 屎到乜咁，都唔知有乜好自豪

總括嚟講，現代社會內向溝通能力弱真係食得屎

圖書館助理

限制級電影鑒賞及分類員

咁我真係唔知咩叫毒撚喇，工作上講幾句野都唔得，咁無工岩你做，無一份工唔使同人溝通

倒垃圾，掃街

應對技巧，要同觀眾同主持人溝通

面對現實啦，係商業化既社會
冇錢/樣衰既毒撚根本冇存在價值

點解唔諗點改變唔做毒撚 而係諗應該揀咩工

點解樓主已經講左it仲有咁多人跳出黎講it工

保安員

咁易改變

好彩我靚仔毒撚

利申 乞食中

應該要做對人既工 咁可以練習一下個溝通技巧

做過，發覺自己毒到冇得救

做Lab

不了，要打招呼

it 冇把口好難升到上去

lab tech

u嘅lab tech成日俾人問嘢，毒啲都做唔到

公證行嘅lab tech

識少少扮代表
明明只係識表面個浸
講到好易咁
咁叻自己寫囉

到佢寫個陣就食左屎..

我見到呢個情況多啲：
溝通堅麻麻 明顯做唔到SA
叫佢講technical野都唔得
淨係識做
字又唔多肯寫
自己又唔會進修
dup code 就不嬲googoe level

廢ching

3d modeling

咩價位